警方表示牠們是在高風險工作的真英雄 臉書已關閉留言功能

冇人抹黑你

1. 綁架
2. 病房出面訓覺
3. 殺人
4. 消滅證據
5. 以上皆是

點解要關留言？叫班五毛網軍上去支持咪得囉

繼續自己打飛機啦

留到言喎

即係樓主被BLOCKED

唔洗抹本身都黑啦

其實係因為你俾佢block 咗
所以先留唔到言

處理屍體

Report佢fake news，唔好留comment推高佢reach同rating

乜關到留言㗎咩

都係嗰句啦，4萬幾個警察連輔警個個&日日都要押犯處理屍體咩

Block果個user就唔比佢留comment

但留comment無用，倒不如port鳩佢hate speech/fake news/Terrorism，降低佢reach同rating。

有藍剔唔係大撚晒，一樣會比facebook hide contents

傻仔俾人block咗

打到一地喺
呢班垃圾真喺笑大人個口

打老人家叫英雄

屌完再report呀
陣間成個page得like代表d咩？

我真係得個share ，證明你地冇post文宣

好啦，樓豬柒左 sor

咁正義做咩唔比留言

打飛機個個都識打，佢要柒就等佢出醜，等facebook出手郁鳩佢account

見親都Report不實報導

拎撚枝槍叫真英雄 屌你老母 除撚哂你套甽出嚟隻秋啊 英你老母個臭閪雄咩

示威者冇槍冇避彈衣英雄好多，黑警要靠枝槍換安全感先係懦夫

中晒肺炎唔得閒

英雄

人唔笑

同黑社會食飯算唔算高風險

奶共伯格不如搞個單機版俾香港公安

黑警連fb page都請唔起PR
小學雞到

網軍中撚左肺炎 冇氣冇力

收皮啦黑警

唔好留cm，留cm係推高觸及率，見到嘅直接report，順手㩒埋永久不要顯示

直接report

Push

下世小心啲
你被target 了

用市民嘅錢經營公關媒體帳號
然後封鎖冇違法嘅市民

喺美國，Trump 都無權咁做

英雄
同弱智中共打飛機一撚樣
你班狗幾時死全家呀

佢嗰四點都只係垃圾：

鳩企醫院守住都叫危險？（人地醫護要由開工到收工超近距離接觸病人又點？）

押犯上晒手扣可以點危險？（你仲要有槍喎，可以點出事？醫護醫人時先係更易受攻擊）

處理屍體（日日都要？人人都要？）

案發現場血液仲好笑（過去大半年處理示威你地狂打爆人地個頭又唔見你地驚過喎，相反，見血仲好有滿足感喎）

無維穩費了

叫人摒除成見 下面張圖扮正義話人

成日話人假新聞

終極攬炒，幫「成日出席國際反貪活動」既部門出名！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

我都係 好耐之前就係咁懷疑同我report咗佢有關

一人十個csi口罩

一於一齊report死黑警

冇糧出

果然係垃圾

report黎都冇用facebook 奶共，成班藍屍淨係識打句支持警察，其他咩都唔知

唔怪得PK 個名咁臭，未坐正已經臭名遠播，坐正就醜聞不斷，流垊就係流坭，警黑就係警黑，香港人之恥⋯⋯

佢地真係自high得好緊要

Pin

好CHEAP, 去埋酒樓攪呢D晚宴, 早D 返家食温暖既住家飯唔好

咁你咪中計囉
FB PR 係玩吸嬲

Report fake news

咪理班自high垃圾

留到
唔好意思推

Reported

平時已經好撚多五毛
可能呢排頂唔住

三毛中晒武漢肺炎

強姦
輪姦

掩耳盜鈴

achievement unlocked

司法覆核啦
作為政府機構
剝削市民留言表達既權利
減低透明度

網軍中哂肺炎

一時又話自己份工係筍工冇得輸，一時又講到自己份工最慘最大犧牲好想人同情

頭號粉絲

自己小心

點樣關閉留言？

好弱智既page

6月講到而家
肯交換裝備gear先有討論空間

樓主追擊黑警有功，成就解鎖

cap張圖先啦樓主
置頂推俾記者

關留言已經有問題啦

同意

支持完
洗完版
馬上封鎖留言
更好

A.嫖
B.賭
C.飲
D.蕩
E.吹
F.以上皆是

推

開過個啦

係呀 打𡃁仔講大話咪叻囉
叫雞唔比錢咪真英雄
全香港人都知你地係狗 唔洗洗白扮野啦
日日剩係出飛機文 再唔係又話人抹黑

自膠，Report 過個 Page，facebook自動 block 左佢
facebook function 黎

每次出勤都高風險?

笑死人咩

對波

真係愈吹愈大
以前就話掟磚掟鐵通仲乜撚野雷射槍
屌你老母而家講到自己好似係伊拉克日日出去同人駁火咁

已經係去到一個邪教一樣，靠洗D信眾個腦去合理化自己行為

嘔返4.2萬件保護衣未

比嬲黝唔該

好難想像「政府」部門係咁樣

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

1. 綁架
2. 病房出面訓覺
3. 殺人
4. 接觸涉及血液或精液的罪案現場
5. 以上皆是

直接檢舉個post啦

恭喜樓主對警暴窮追猛打得到黑警認證

大家都係講事實....

繼續駝鳥自High 啦~黑警死全家~~

巴打唔知你係咪真係頭號fans
但係我真心建議你少啲喺狗Facebook 留言
咁樣做真係會助長佢哋嘅熱門度

班五毛估唔到班黃絲會咁惡
要返入牆後面練下嘴炮功力

dllm
誰是懦夫啊拿
又要逼人出圖

成日忍唔住去林鄭page同狗page屌5毛....

屌狗同埋同三毛開片嘅成果.....

學支那微博咁囉 禁評論
無言論自由架香港 係無自由先啱

真係好小學雞好肉酸
瘋狂自己出post黎自我認同

仲有輪姦成孕呢

Block晒啲反對聲音自然就無人反對

黑警打完飛機未？ D精多到就嚟浸到全港人

Dklm 一齊Report 黑警個Page好過啦

人唔吠狗都笑, 哪裡來的自信?

我不聽我不聽我不聽

一個政府部門容不下批評聲音

病房入面虐待老人家
出去訓返覺算啦